如果我聽歌可眼紅

何以待你好偏不懂

自細做過多少美夢 慈悲的偉論